(情境題)你搭緊車你隔離個個不停打噴嚏

你搭緊車你隔離個個不停打噴嚏 而你身上有個口罩 你會比佢戴住定自己戴呢？
自己戴正評
比佢戴負評

掉左個口罩佢 每個乞痴都大大索晒佢